import { Meta, Story, Canvas } from '@storybook/addon-docs';

import StatusCircle from '../StatusCircle.vue';

<Meta title="Componentes/Status Circle" component={StatusCircle} />

# Status Circle

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { StatusCircle },
  template: '<StatusCircle v-bind="$props"/>'
});

Padrão do componente:

<Story name="Default" args={{ 
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>

Adicionando um tipo **number** na propriedade `externalSize`, o tamanho do círculo externo irá se modificar.<br />
O valor padrão é: **24**

<Canvas>
  <Story name="externalSize" args={{ 
    externalSize: 50
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Adicionando um tipo **number** na propriedade `internalSize`, o tamanho do diâmetro do círculo irá se modificar.<br />
O valor padrão é: **8** e é medido em **px**.

<Canvas>
  <Story name="internalSize" args={{ 
    internalSize: 4
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Para alterar a cor do status circle, basta passar qualquer cor base disponível no DLS, como **string**, na propriedade `color` do componente.<br />
As variações estão ilustradas, respectivamente, abaixo:

<Canvas>
<Story name="green" args={{ 
    color: "green"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="red" args={{ 
    color: "red"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="yellow" args={{ 
    color: "yellow"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="purple" args={{ 
    color: "purple"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="pink" args={{ 
    color: "pink"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="teal" args={{ 
    color: "teal"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="orange" args={{ 
    color: "orange"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
<br />
<Story name="lime" args={{ 
    color: "lime"
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
</Canvas>